有冇連登仔想組團做環鬥士？為地球出一分力

平時畀廢佬屌唔讓坐家下可以反擊

見廢老買報紙拎膠袋？即刻屌佢老母

見大肚婆同奶樽喂BB, 家下大條道理屌柒佢

仲有學生用包書膠, 各大緊院用膠樽膠袋裝藥, 果班人直頭係地球殺手黎, 係時候要救救地球.